認真， 點先算係黑人？

vvd, lingard, 包皮，so9，小白算唔算係黑人？

小白

黑就係黑人架啦 我都係黑人

有黑人血統就係黑人

好似呢個都係nigga

黑人size算唔算黑人

張伯倫算唔算， 連格都係？

曬到條撚都黑先算

奧巴馬 老母係白人 佢都係黑人

黑鮑算唔算黑人

唔鬥黑

根據美國嗰一滴血原則
是但一個親戚有黑人血統你都係黑

so9 有黑人血統 係咪都黑？

有30cm咪黑人

Niggest

條撚白色但三十cm 係咪黑人

用黑人牙膏就係黑人

黑到見返個開post 制就係

mahrez

黑人？

stephen curry, T klay 係咪黑人

係

沙迪奧文尼同沙拿，法明奴都黑黑地，應該算黑人？

文尼都黑黑地

面燶燶

仲未有人講陳建州，係咪歧視台灣人

文尼典型黑人，人都敢殺

喬寶寶算唔算

系人

少少暗但係睇到排牙
咪黑人

得小白係黑人

有混到黑人血統就係
好似Curry禁都算黑人

黑人就殺人？

都黑黑地 古天樂呢

古天樂係咪黑人

so 9 阿爺黑人

遲早黑人呢個字都唔用得

mj 呢？

晒黑左算唔算黑人？

blacklist 已經禁緊

呢個係墨西哥人

尼馬算唔算黑人？ 但佢個仔白到反光仲要金髮

墨西哥黑人？

殺人留番俾黑人做

Halsey

陳冠希係幫黑人平反既先鋒

連加特黑人憎=黑人？

墨西哥人扮黑人
仲要係咁用n word

但snoop dogg 都叫佢nig

佢非洲出世喎
塞內及利亞人

新星黎 請尊重

鬥黑

真。黑人用係有稱呼其他人既意思
例如”really n*gga???” 唔代表佢真係黑人
純粹係一個expression咁

唔怪得d鬚黑黑地

Imma light skin But I’m still a dark nigga~

鼻大唇厚深黑lin

Biden話投民主黨既先係黑人

覺得自己係就係

黑人仲要有分鋼琴黑 有d又啞黑

膚色夠黑囉

拉丁人 阿拉伯人 南亞人又點計

沙拿阿拉伯人嚟 啡先啱

幾黑先算黑？

白人

唔講膚色，踢果隊波都夠哂黑啦

係街大叫NIGGA

會打你個d 咪黑人囉

美國依家連白人都打返白人啦

白黑都想變黑人

白痴？

本人最喜愛球賽
1. 馬賽 對 波圖
2. 尼日尼亞 對 德國

係 除非溝咗1000代溝到淡到無咁濟

Ac米蘭冚家剷

so9 比人話笑艾夫華黑人

你黑人？

黃絲鬥黃 黑人鬥黑

好似好少少血純都當黑人

點先算閪人？

白色黑人， 白黑

個個都不死人

who

Trevor Noah話齋，你成功就係black，失敗就係mixed。

未解鎖

只要你唔係白人你就係黑人

全部人都係非洲人進化而嚟所以全部都係

小白
連加特都黑人黎

推

華拉尼咁又算唔算

認真post 推下先

算啦 咁黑

曬黑左嘅c朗呢

傑斯四份一黑人

咁請問邊個係真白人

Umtiti

Jason Kidd 都係黑人血統. 完全睇唔出

條j 太短